金鐘站又有手足比狗咬

叫左唔好黨鐵

你點知